{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042441",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(무의도) 해둥실펜션(새로오픈)"
    },
    "text": "21年12月末にオープンしたオーシャンビューペンションヘドゥンシルは、実尾島から車で3分距離に位置する家族経営のペンションです。 ハナゲ海水浴場は車で8分の距離にあります。 ヘドゥンシルペンションの客室は80%がオーシャンビューで、屋外バーベキュー場は雰囲気がいいです。 舞衣島旅行を計画される方におすすめの宿泊施設です。 客室はきれいで、お湯と暖房がしっかりしています。 場所は少し面倒ですが、車で登るのでビューがいいですよ。 バーベキュー場もきれいですし、寝具も楽です。 周辺のマートや食堂が早く閉まりますが、ペンションで簡単な食べ物を購入できるので便利です。 社長とスタッフは親切で、建物は古いですが、よく管理されていて風情があります。 蚊が多いので訪問の際は注意が必要です。 ペット同伴可能なペンションで、小型犬10kg未満の1匹まで無料で収容できます。 2匹は追加料金が発生し、愛犬用品はご自身でご用意ください。 愛犬と一緒に過ごす時間を楽しく過ごし、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューペンションヘドゥンシルはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャンビューペンションヘドゥンシルは実尾島から車で3分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハナゲ海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハナゲ海水浴場は車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥンシルペンションの客室はどのくらいの割合でオーシャンビューですか？",
            "answer": "ヘドゥンシルペンションの客室は80%がオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥンシルペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ヘドゥンシルペンションには屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥンシルペンションの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ヘドゥンシルペンションの客室はきれいで、お湯と暖房がしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはマートや食堂がありますが、閉まる時間が早いです。ペンションでは簡単な食べ物も購入できます。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥンシルペンションのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、ヘドゥンシルペンションの社長とスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥンシルペンションはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘドゥンシルペンションはペット同伴可能で、小型犬10kg未満の1匹まで無料で収容できます。"
        },
        {
            "question": "ヘドゥンシルペンションの愛犬用品は用意されていますか？",
            "answer": "いいえ、ヘドゥンシルペンションでは愛犬用品はご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヘドゥンシルペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 433
    }
}